[懷舊] 有冇巴打有玩新飄流幻境online

我呢一排好掛住隻game,因為細個開始玩,但玩得廢,玩到35lv就冇玩,未去過其他國家做任同打怪.我好想完成我個心願,玩曬咁多個任,有冇巴打有玩,可以唔可以一齊玩or帶我鮮解任